如果人生可以簡單啲就好

笑下啦

唔好笑

哭到盡頭便是笑

喊唔出

唉

無錯

如果係香港生活，打份普通既工，租間房，唔結婚生仔，都可以好簡單咁完咗一生。

仲要供養兩老，唔好有大病，要夠儲蓄退休（要預計埋未來租金升幅）

成日為未發生既事憂慮，呢一世人都唔會開心

但有得唔及早預備咩？